1963年曼德拉叛國罪入獄；2018年天琦暴動罪入獄

昨日南非，明日香港。

1943年曼德拉成立非國大青年聯盟
（本民前）

推行反種族隔離大罷工
（和理非行動）

當時非國政府的回應是實施大規模拘捕
1953年，《公共安全法》以推出戒嚴令
(大圍捕、23條）

1960年，泛非大組織搞反通行證運動，上街示威遊行
（街頭勇武）
警方曾向群眾開火，造成沙佩維爾大屠殺
(梓樂）

1961年，創立了「民族之矛」武裝組織，採取「游擊戰和恐怖主義行動」
破壞行動包括在夜深無人時炸毀軍事設施、發電站、電話線路和運輸系統
（最後係武裝化）

歷史總是重複。

林鄭，你提出曼德拉叫香港人學習，我地一定會學到底。
中國終有日會支爆，香港人會好似非國人重建南非咁，重光香港

最後，送上攬炒巴既名言：

「攬炒，唔係Burnism，係 Phoenixism，係鳳凰重生 嘅必經過程。香港人，再無同中共妥協嘅空間。

但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分。

但願我地告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

寧化飛灰，不作浮塵。

If we burn, you burn with us.」

push

真孟德拉：Sometimes, it falls upon a generation to be great

明明孟德拉先係革命軍
林鄭其心可居

P牌推唔到
多謝

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

南非俾黑鬼管變左灘屎

警方曾向群眾開火，造成沙佩維爾大屠殺
(梓樂）

你要類比既類比做831好啲 雖然無證實過
但起碼傳過死左既人疑似好多

曼德拉有無endorse兩條垃圾令本土派葬送兩席？

香港人會主動罷工會唔會諗撚多左

所以唔好成日話係種族歧視
有啲種族真係垃圾到唔垃圾
上帝設計佢係一世要做人哋嘅奴隸
而唔應該擁有任何權喺度指指點點
例如支那

所以唔好以為可以好快完 曼德拉都咁多年

曼德拉條垃圾點同天琦比
佢將南非呢個發達國家摧毀變成垃圾國家

其實大清洗一直暗中做緊
我諗唔到更好啫

當年被人話係恐怖分子

係後人成日洗白他做「和理非」爭取南非脫離種族隔離的典範呀嘛

睇番比例
南非果時都唔係好多人罷
二黎
前期D行動都無咩成效
除左民族之矛
坐監期間國際戰線就燒得好勁

所以唔好對和理非行動有太多幻想

重光左，到時想點洗就點洗
未重光就只有被人抹黑

26年
手足要撐住咁多年

好多人都以為可以打一兩場勁既就完
根本無可能
只有堅持落去 將抗爭成為生活習慣
先可以贏

堅持到就係勝利

破壞行動包括在夜深無人時炸毀軍事設施、發電站、電話線路和運輸系統？？？？